今次CloudFlare被攻擊必須煲大

呢個規模嘅攻擊同向全球網絡保安公司仲有Anonymous宣戰無異

推！！

推

推到anonymous屌打共匪

Push

推爆佢老母

暫時諗到呢論點
1. 網絡安全同世界各國安全息息相關
2. 事實證明支那為左搞香港，不惜殃及池魚，危害網絡安全

push

支那冇一個係無辜

做牌俾美國👍

一早預咗有今日 香港人唔會驚

Anonymous要反擊

支那網軍

今次可能只係測試下。下次先響緊要關頭郁手。

[多gif ] 如果香港人好似烏克蘭咁勇武 ，班警犬係咪一早死撚曬？？？？

應該全世界都會有影響好難煲唔大

嚇到瀨屎

支共向全世界宣戰呀

支那賤畜死返入去個籠度

是但，文宣組屈左係支共同港共先
班廢老都唔識架啦

求文宣組出手

cloundflare 即係咩

煲大

小心炒車，上個禮拜cloudflare自己先衰完黎，等佢出report先啦

要俾美國知state class ddos attack既威脅

有冇得搞民意DDoS？
個個參與獨立ping爆人地server，網絡革命？

推！！！ 屌佢

it狗全面進場

贊成！要網絡大聯盟！

同意，一齊寫個script poll 政府網，佢成日偷偷del content, 我地全民自己backup 再compare 都好合理jei

陰謀論
短短10幾分鐘攞晒啲資料

輪到Anonymous 的回合

蘋果動新聞
抵比$3啦
今次一啲事都冇
證明自己用自己嘅distribution network

Cloudflare話係自爆

pish

仲諗著俾華為建設5g 網絡
Send 去外國話俾佢地知

你班人根本未知發生咩事

佢直接用Akamai 做anti-ddos 所以CF 死唔關佢事

就好似3 仔死機Smartone 仲用到咁

FUCKING CHINA

ddos只係谷流量等佢超負荷姐，個web security唔會有影響

推呀推到共產黨仆街

推！

唔使我哋煲，成個Twitter 都講緊

上外國各大論壇煲大件事，最好同扯埋華為落水

點解支那網軍咁撚勁

離晒譜
向全球網絡安全挑戰

anonynous 反擊中共 有殺錯無放過

我地係咪要搵定第二種聯絡方式
Touch wood下次又嚟料 又撞正大事發生

我真心好撚驚

無知一問
有無得就咁限制黎自中國嘅流量黎頂佢地嘅ddos

Yes!!!!我都覺呀

用廿八國語言

有必要商議定斷網絡後點分工
極度需要外國巴打們幫手訊息傳播

咁樣比土共打低,算鳩算啦

lm

小心炒車
等cloudflare出notice, 暫時唔確定係咪比大陸attack

佢地外國自己都上唔到

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

點解會咁快用得返 係咪試下先 遲下先黎真

hi auntie
本身仲以為自己問題
原來係支那搞怪

人地Anonymous都叫有宣戰，
大陸網軍根本不宣而戰，
而且日日KEEP住開戰，
根本戰爭行為

唔知如果支那寶死ser會點？
成班人企係度畀唔到錢？

想逼Anonymous又出動？

please Google it

一定係藍絲做
背後建制派指示

死可以有好多原因
咪亂煲一陣被人笑

真心未見過anonymous 出動

最撚驚呢樣，如果拎到曬連登巴打嘅資料，秋後算賬就來啦

i cum on 502

想俾人拉？
當年幾秒都俾人拉左

DDOS 攞乜撚資料

CloudFlare都未出report，你想點煲？

推 cls

你真誠相信你係真係backup 就okay

政府冇open data 咪自己做，有咩咁奇

同上hk pop 網上公投ddos對比係再大規模?

推到

想講，會唔會試水溫
下次有活動就斷你討論區，即時無新資料
好易比人圍

有冇可能直接炸蛋支共啲undersea fiber node?

外國IT仔都幫下我地啦你地啲AV網俾人破壞緊

Pishhhhh

唔洗自己嚇自己

大大力推

推 twitter已經trending第一！！

推爆佢老母呀

Anonymous會點反擊呢

點睇

佢用香港堆華為機放Ddos ，射爆. Cloudflare 個防衛機制齋BLOCK HK IP, 咁出面唔會知香港俾人殺曬架。

今次拖冧晒全球用cloudflare嘅網站，應該係史無前例
全香港forum + 台灣PTT mobile01 + 日本5ch + discord全部死晒

搵Anonymous asia喇
Ddos戰

文宣既戰爭開始！

入到佔領區會有哨兵
呢個唔係秘密
但支援入唔到場先大問題

除左香港我地熟嘅網之外
有咩出名嘅外國綱都係用cloudflare?

真係要喺全球嘅網絡世界煲大佢

張圖寫71窩

國家級防禦啦下化

有d 人真係唔識
更正一次就ok

如果定點淨係cloudflare 齋BLOCK HK IP 就變左得我地死。

射個emp導彈過去鄰國啦

而家係咪美國出左手 attack返轉頭？

完全唔明
但好似幾勁

搵人推爆佢

唔係定點，睇twitter全世界都有人講緊

推爆佢火滾

推推推

點都要煲大，証明中共幾on9到唔肯面對個問題，淨係河蟹
中國真係好L自由呀

呢類嘢踩中美國"紅線"

認真問 中國用內聯網 咁點炸返佢同埋呢下係咪國家級攻擊

頭盔: CloudFlare未出Incident Report
但係睇返今次affected region條list, 除左國家級攻擊有咩可以搞到CloudFlare全球收皮?

人海戰術 你當好似一堆人圍住你唱聖哈利路亞咁

有冇人知嗰個位置係中國咩城市?

推啊！

咁要等cloudflare 出聲明

呢類型既att
其實唔係隔好耐就有
煲大

咁撚大件事 根本唔駛我哋特登煲大件事

頭先唔止雙登 連ptt 巴哈同8chan都上唔到

炸埋美國外國4chan喎
就算我地唔出聲，佢地唔係就咁算啊嘛？

【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

唔怪之上唔到thisav

有咩事無前例丫
大把原因可以冧
早幾日先一單

暫時睇落似係Cloudflare自己問題:

Update - Cloudflare has implemented a fix for this issue and is currently monitoring the results.Description:Major outage impacted all Cloudflare services globally. We saw a massive spike in CPU that caused primary and secondary systems to fall over. We shut down the process that was causing the CPU spike. Service restored to normal within ~30 minutes. We’re now investigating the root cause of what happened. Jul 2, 14:50 UTC

有無可能反攻？

但緊要關頭，人都在現場
而本身都唔係好上到網
最多少咁啲網上意見
本人認為未撚驚過

中共我屌你老母！！

自己無交電費？

似係有batch process 攪到cpu overload, 佢有另一個報告話客戶數據要延遲

其實無咩史無前例 實際上幾個月就見到一次

同唔到外界溝通都好撚危險的！

如果最後CloudFlare認係自己柒
搞到大家炒車我先同大家道歉

未必，一個人都可以做到。

係，一定要

佢哋套系統有程式突然爆食CPU所以出事, 停咗就正常返。
至於程式點解唔正常就可以有好多原因，可以係bug，可以係設定柒咗，可以真係比人入侵，真相要等Cloudflare 自己再查了。

得罪講句
香港人普遍都係科技盲
平時唔會去留意同了解gadgets以外嘅科技
學識一個term就係又講唔係又講

話係攻擊既巴打 唔該fact check左先
2255 官方表示暫時未有證據顯示為DDoS攻擊
Ceo: No evidence this was an attack. Please don’t jump to conclusions

就算係中國attack CloudFlare 洗撚我地出聲咩
人地美國公司 你估美國唔做野咩

屌 公司網頁慘死埋一份

美軍做緊嘢反擊緊

等咗cloudflare出咗報告先啦

同埋睇返以前啲日子，美國中國成日都有ddos

對唔住各位
太心急搞到大家炒車

又炒車?

如果係真被攻擊

個人覺得好大機會係Cloudflare自己柒，咁大範圍出事要DDoS係極難，玩DNS更實際

下次fc 左先

netsend...

呢期興US打返US
因為紅色資本US都有

係

真, 依件事又唔算真係好緊急, 大家fc咗先

DDOS最多見到就係用DNS

支客又贏

人手一定唔夠做

見到有人話會比人攞資料
唔識既就比佢嚇死
識既就...

唔係勁 係人多

問咗相關人士，唔關DDoS事，主要係cdf內部的問題等cdf官方回覆

it知識方面...支那係有人才
同device多
你望下屋企有幾多network device
每個都有可能被用黎用疆屍比人控黎打人

做彊屍

上面呢友個個po都回覆呢d
Block最好

唔見哂

fact check

1. 因為ddos跟本日日都有，你可以睇返下面個網，睇下唔同日子個map係點

2. 真係大果啲其實係圓形, 唔係一點點

Cloudfare CEO 話冇證據顯示受攻擊，唔洗咁快下定論

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

今次又炒晒車

都未必真，因為cloudflarestatus都冇講過係哩個原因

出咗啦

Analytics delay係另一單incident，影響全球個單擺左落past incident喇

有一個process間斷咁佔左好多cpu用量，但未搵到主因。
不過我諗應該同ddos冇關

其實呢個解釋會唔會係cloudflare自己作出黎，費時俾人話擋唔住ddos攻擊而影響生意

中華人民共和國網絡軍隊正式攻擊美國本土網絡！宣戰了

唔小心俾左負皮

其實已經證實係大陸做既？

This is a short placeholder blog and will be replaced with a full post-mortem and disclosure of what happened today.
For about 30 minutes today, visitors to Cloudflare sites received 502 errors caused by a massive spike in CPU utilization on our network. This CPU spike was caused by a bad software deploy that was rolled back. Once rolled back the service returned to normal operation and all domains using Cloudflare returned to normal traffic levels.
This was not an attack (as some have speculated) and we are incredibly sorry that this incident occurred. Internal teams are meeting as I write performing a full post-mortem to understand how this occurred and how we prevent this from ever occurring again.

自己認衰仔，落左個bad software要roll-back

唔係cyber attack

其實唔駛我地煲大,美國方面自然會對付返中國

當然都係要幫推~推到佢地仆街

你一定有心

正常人都會諗到。 諗唔到個d . 邊會話自己衰左呢

但係打得低CloudFlare，今次attack都幾恐怖

呢個時候真係啱

唔洗煲
差唔多全部網都講緊
中共為左搞香港不惜殃及池魚郁全世界

posh

p

PUSH

推呀, 圍佢老味支那

其實衰左咪認, 夾硬作個藉口出黎好肉酸

push!

香討果邊話係美國攻擊

全世界炒車

cloudflare 個blog 已經公布真相﹐無人會睇無人google 下

今次reddit有無事？

其實我睇唔明張圖up乜

寧夏、甘肅

乜嘢係att？

如果係俾人attack
點解落個fix 就輕易resume？
似cloudfare自膠？

Cloudfare CEO都講左係自己問題
落PATCH FAIL 之後Rollback返

有無好嘅source （網站，app）教下d科技盲
利申：好奇L，鍾意google search 嘢，睇wiki，睇weird 雜誌

林鄭？

雖然我都幾鐘意咁樣打文宣戰
但係cf已經講左係一條firewall rule問題，唔關attack事
萬一佢再出黎澄清一次呢個文宣手法就會失效

謹慎求真plz

d人成日覺得attack==hack入人哋server攞料

咪再煲大啦，
cloudfare 都講明係佢個deployment 搞到啲機嘅CPU chur 死哂，一rollback restart process 就冇事

唉，
呢個世代fact check 真係好緊要